[心水亞盤］沒有分析，純粹喜好，紀錄勝/敗率

26/11/2017 0130
利物浦 vs 車路士
利物浦上盤讓平半@1.87 (時間: 26/11/2017 0052)

26/11/2017 0130
慕遜加柏 vs 拜仁慕尼黑
拜仁慕尼黑上盤讓一球@2.00 (時間: 26/11/2017 0112)

繼續努力

26/11/2017 0345
卡利亞里 vs 國際米蘭
國際米蘭上盤讓半一@1.81 (時間: 26/11/2017 0316)

路過，國米個場似和

26/11/2017 1600
阿德萊德聯 vs 西悉尼流浪者
西悉尼流浪者平手盤@1.82 (時間: 26/11/2017 1151)

統計:
贏全:1 贏半:0 走:0 輸半:1 輸全:1

26/11/2017 2200
熱拿亞 vs 羅馬
羅馬上盤讓半一@1.91 (時間: 26/11/2017 2011)

26/11/2017 2200
尼斯 vs 里昂
里昂上盤讓平半@1.87 (時間: 26/11/2017 2011)

統計:
贏全:1 贏半:0 走:0 輸半:1 輸全:2

27/11/2017 0000
哈特斯菲爾德 vs 曼城
曼城上盤讓兩球@1.80 (時間: 26/11/2017 2359)

27/11/2017 0100
拉素 vs 費倫天拿
拉素上盤讓半一@1.81 (時間: 26/11/2017 2359)

統計:
贏全:2 贏半:0 走:0 輸半:1 輸全:3

算啦你 咁廢學人出心水

發覺宜家好多垃圾賭波傻仔出嚟學人出水

淨係識買強隊上盤
唔好送錢比馬會啦

叫盤sir教您睇盤啦

戒買強隊啦

全上盤

一睇就知樓主唔係新手啦

Btw 新手好奇想問下 平手盤係點樣輸半同贏半

28/11/2017 0400
愛斯賓奴 vs 基達菲
基達菲下盤受讓平半@1.96 (時間: 28/11/2017 0247)

統計:
贏全:2 贏半:0 走:0 輸半:1 輸全:5

勝率: 25% 走盤率: 0% 敗率: 75%

上盤率: 2/7 = 28.57%
走盤率: 0/7 = 0%
下盤率: 5/7 = 71.43%
(平手盤次數: 1, 不列入計算)

以平注$200計算，暫時輸$364

想長期紀錄返個統計數字

平手盤冇輸半贏半
個統計數字係基於完場結果而紀錄
我打呢個平手盤嘅時候都未完場

輸364？ 你條數點計

阿爾克馬爾
當佢贏果兩場都係兩倍高水
5x200-2x200=600
邊度黎364

多謝巴打提醒
頭先唔記得扣$400本金
正確數字係輸$764